[Flycaticon]UO香港飛往香港機票有無人搶到？

半年後飛東京來回$1200
我寧願搏半年後有得去

3百幾蚊飛一round一啲都唔吸引
以前細個每年暑假閃電傳真機/ 至net小人類都免費畀班小朋友坐飛機飛一round 香港

如果唔比旅客入境張飛會唔會退款？

咁咪半年後再買 冇衝突

買即期做唔到依個價